你話抗爭手法唔可取就得 我話你就話我分化

話你啊 熱狗 陳雲fans

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

出嚟啦

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

熱狗呢 ？？